{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083252?place[place_type]=GID&place[gid]=1083252&place[latitude]=33.5526390939&place[longitude]=126.7914434944&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 비긴어게인펜션"
    },
    "text": "月亭里海辺は済州の代表的な観光地として知られています。 ここは青い海と白い砂浜が一望できる美しい風景を鑑賞できる場所です。 また、きれいな海の風景とともに若さとロマンを楽しめるカフェや飲食店があり、旅行中も楽しい時間を過ごすことができます。 ビギンアゲインは、月亭里海辺に位置する憩いの場で、旅行者に疲れた日常から抜け出し、新しい人生を設計できる素敵な憩いの場として紹介されています。 宿泊施設は入室時間15:00、退室時間11:00と定められています。 追加で人数が発生した場合は予めご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 メゾネットタイプの客室を利用する際には、お子様の安全に注意してください。 客室内にはIPTVとWi-Fiが提供され、全客室でWi-Fiを使用することができます。 宿泊施設内の海の眺めバーベキュー場も利用可能で、バーベキュー料金は2人基準で20,000ウォンで、3~4人は30,000ウォンです。 駐車も可能で、102号、201号、202号ではガスバーナーをレンタルできます。 周辺には月亭里海辺、萬丈窟、ビジャリム、月浪峰(タランシオルム)、城山日出峰、金寧迷路公園など多様な観光地があります。 各号室には102号と202号が提供され、102号はスタンダードルームでオーシャンビューで2名まで宿泊できます。 202号はデラックスルームでオーシャンビューで、最大4名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "月亭里海辺はどのような観光地ですか？",
            "answer": "月亭里海辺は青い海と白い砂浜が一望できる美しい風景を鑑賞できる観光地です。"
        },
        {
            "question": "ビギンアゲインはどのような施設ですか？",
            "answer": "ビギンアゲインは月亭里海辺に位置する憩いの場で、旅行者に疲れた日常から抜け出し、新しい人生を設計できる素敵な憩いの場です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設の入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で人数が発生した場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室を利用する際は、お子様の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはIPTVとWi-Fiが備えられており、全客室でWi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内のバーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊施設内のバーベキュー場の利用料金は、2人基準で20,000ウォンで、3~4人は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には月亭里海辺、萬丈窟、ビジャリム、月浪峰(タランシオルム)、城山日出峰、金寧迷路公園など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "提供されている客室の種類はありますか？",
            "answer": "提供されている客室の種類は102号と202号があります。102号はスタンダードルームでオーシャンビューで2名まで宿泊できます。202号はデラックスルームでオーシャンビューで、最大4名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 506
    }
}